今天，勇士殺死了籃球

個人來說，我一直以來最憎的就是勇士波。

他是唯一令我聯想到機械人打波的球隊。

從他們最擅長射三分球就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保三分球穩定的表現。

在球場上，射三分球，叫劊子手。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。

所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。居里算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。

而現今籃球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當籃球球愈發容不下個人的自發演繹，當杜蘭特的「穩定」正式超越占士的「隨機」，籃球已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞籃球，你係唔會亦唔應該捧勇士既。

仲有黑哨講漏咗

潮文

籃球係一種團體運動，講完

唔明

乜鳩叫做占士既隨機

報左警

up乜鳩,騎士
最緊要騎士輸波

馬刺好睇在於佢地全隊都好有組織，個人力量未必人人好勁，但互相補位，加起黎就好勁。

你覺得勇士唔好睇係因為佢太屈機姐。

咁多人無睇過

一睇沾屎啲動作就知佢係藝術家啦

真係軍人訓練點睇都係馬刺行先

剩係比curry帶半場唔理後果隊粒3分已經好難係將個人意識壓低...

屌 篇文扮撚晒野咁
咁不如好似以前咁無協防，剩係俾單打啦
照你咁講馬刺一早殺左啦

浪費咗人生一分鐘睇呢篇垃圾
都唔知你up乜鳩
勇士啲無球跑動傳波咁撚正鍾意有咩問題

難分真與假

嘩，lihkg點解咁多傻西出黎柒

呢篇文
同有d濕9講：『識籃球既一定唔鍾意勇士』一樣

事實來的

好多新會然

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。

I

好多湧狗...

威過你唔知乜事柒撚懵懵咁啦

學友撚狗

呢篇野活塞啱用好多

nba已死

玩具撚都係細蚊仔

無睇過原文就search 下德國殺死了足球啦
唔好咁柒啦

騎狗狂射3分

機械人打波黎講Tim Duncan係Top 3

咁多真心

玩具狗真係

乜呢D野唔係支那先最勁架咩
跳水 射擊 體操

騎士班綠葉先係占士既機器人呀 不過係壞撚左既

manu個d 打法係軍人?

玩隨機 不如個框會郁
藍球改成欖球型啦

證明左湧狗都係00後

雖然話係潮文改編，但都要make sense架大佬，淨係識話人衝出黎柒果啲知唔知咩叫籃球？

本身就唔make sense

無可否認 勇士個戰街係真係勁
但佢搞撚到啲新一代街波個個係咪都射三分嗰下on9

我是撐占的

戰術

占士一場射幾多球3分

咁多傻鳩未睇過？